有冇巴打俾啲疫苗建議？

牛津 輝瑞 M字頭個隻
打邊款好啲？副作用一樣嗎？

科興，唔想生仔又比屋企迫嘅打左可以絕育

一定要打嘅話，跟袁國勇

屌你老母

條恐懼撚話只會打自己出個隻

BioNtech/Moderna